共產四大偉人，馬克思、列寧、毛澤東、迖哥

馬列毛達主義

同毛澤東一樣
延安時期：被兄弟吹捧，個個真兄弟，敢言
掌權（成名）：反右（直播有人講64就bam）

背棄民眾嘅後果。
我希望佢而家係反省緊，上水嘅時候講翻人話，如果唔係就直接收皮

唔怪得呢排自我禁聲

懷疑佢可能係毛魔轉世

開到聲想入建制中做焗腸

琴晚上左水啦
叫人買飛囉